三度挑釁！中國3軍機今日下午再飛宮古海峽 日軍機攔截監控

三度挑釁！中國3軍機今再飛宮古海峽 日軍機攔截監控

發布 2019.04.01

中國2架殲11戰機昨天穿越台海中線對台挑釁，引發區域內國家關切，中國今（1）天又派出3架軍機，從台灣防空識別區北方的東海空域，經宮古海峽到西太平洋空域演訓，日本也緊急出動軍機升空攔截監控；軍方官員今天指出，對於中國軍機今天動向及日方的處置，我軍方都有全程掌握。

根據日本防衛省今日下午發布的訊息指出，中國今天派出1架運9型情報偵察機，以及2架轟6K型轟炸機，從東海飛越宮古海峽，於琉球群島南方的西太平洋空域進行演訓，其中，運9型電偵偵機更是在該處空域不斷繞圈飛行，之後才與轟6K轟炸機循原路線返回原基地。日本防衛省派出戰鬥機緊急升空攔截監控。

飛多幾次應該會自己跌落海

強國:愚人節玩下啫 唔係嬲呀?